啱啱回帶發現佛性YouTuber

麻煩睇一睇

是咁的
小弟嘅中學同學話我聽佢喺學校遇見左一位女神好想溝佢
然後佢比一張相我睇
跟住然後我心裏面有一句說話係

不能只有我看到

因為我唔想我嘅中學同學兄弟去溝呢一個人

淘寶又深圳又海底撈，蝗味重左啲

又私怨 好煩

睇完頭5秒 熄咗 bye

推

佛系KOL

佢喺佛界紅唔紅得起

佛界入境事務處冇佢個名

有咩問題？私怨撚
大個仔啦

佛樣收檔啦，返屋企照下自己個樣先啦
做咩KOL

我佛慈悲

Push